---
title: Мои мысли о мартовском ивенте Эппл
description: Результаты мартовского ивента Эппл. Подписки!
path: /blog/all
date: 2019-03-25T18:45:00.000Z
hero: /img/apple.jpg
categories: thoughts
tags: ["apple"]
---

Результаты мартовского ивента Эппл. Подписки!

## More plusses

![Apple](/img/tim.jpg "Apple")

<figcaption>Выход Тима Кука</figcaption>

First things first. Плюсы.

Мне понравилась презентация, но не понравились новые продукты. Журналы по подписке? До России это не скоро дойдет. Игры по подписке вообще сомнительная вещь, хоть я и слышу, что многие ждут и активно высказываются об этом в Твиттере. Вот эксклюзивное кино — это круто, но тоже под сомнением в России.

Видео с презентации, как обычно, крутые. И Динеш из Кремниевой Долины.

Пойду смотреть лендинги — часто нахожу там ошибки и просто через девтулз исправляю.

+
